嘉麟樓奶黃月餅得個甜字冇奶黃味

咁多年黎食過鴻星、美心、聖安娜、奇華同九龍酒店奶黃月餅
嘉麟樓呢款可以做到完全冇奶黃味真係高難度
除左甜味仲有濃烈奶粉味
個皮係好鬆化
不過一拎起個頂同底部分開
好明顯高度流水作業式生產
pat奶黃好可能為慳成本亂咁溝埋就算
一街之隔既九龍酒店平一倍但好食好多

我食奶黃包仲好過200幾蚊四舊既垃圾月餅

買黎呃大陸人錢好喇唔好自己食

平均差唔多$70一隻難食過屎

九龍酒店最好食

嘉麟樓成陣酥味

九龍酒店年年食

平一倍即係平幾多？

奶黃月餅好似真係冇乜食過邊間好

物非所值

係佢一半價錢
Sorry for 1999

係真係得甜味
望月都起碼有咸香味

咁你一定未食過九龍酒店

美心算點，諗住買黎試下

香港人唔好再俾人呃喇嘉麟樓傳説不再

其實我都唔係好明佢發生緊咩事 我又唔信佢一盒賣到咁貴會用d cheap料 但係真係有陣唔知cheap油味 好撚難食 雪凍左咁食就冇果陣味都仲叫做放得入口

試下四喜 舖仔黎 好撚平仲要好好食 我食過最好食既奶皇 已經食左幾年

被騙之後仲自欺欺人

人地公司送禮比我屋企人間公司 年年都有 食左幾年

點解明知難食仲去食
送比人好過啦

上年人地送半島同望月 今年前年同再前年先係嘉麟樓 之前冇咁難食 撚知咩

美心其實幾好食

十幾年前第一次食嘉麟樓的確one of the best
嗰陣仲係八角型盒
有奶黃味仲有蛋黃碎
咁多年後竟然退步得咁誇張

九龍酒店，下年試吓先
四喜又喺邊度買？

我係長沙灣果邊買

我記得早幾年都唔錯 未周街都係奶皇果陣佢係好好食 今年真係垃圾級

四喜廿蚊一個仲要好食 真係好撚抵 我都買左幾盒送比人 真心推介

轉左師傅佢都唔會由9差到變1掛 d令跟左咁耐點都學到78成 依家真係垃圾級 我諗今年依個係我食過最難食既奶皇

邊度嫁

全部走曬呀
1個去左自創BRAND
1個左街外BRAND
1個去左另一間酒店

半島都係
上年開始退曬步
幾年前係正
依家

望月個師傅係咪半島出身？

個師傅唔係自己賣緊芝麻流心月餅咩

呢兩三年食過好幾隻牌子
美心流心奶皇性價比算最高
但奶皇月食下都厭
今年都係食返冰皮

D老師傅走撚曬
話自己創辦個條友舊年自己搞，本身佢係望月度做

個個係話自己係半島酒店奶黃創辦人
嘉麟樓個個舊年自己搞，叫月高陞
再之前係望月度做

洗乜下年依家仲有得上網訂

聽聞就係走左去九龍酒店 所以先突然咁好味

皇玥
有冇人食過

睇嚟出年輪到九龍酒店盒月餅俾黃牛炒

一早買哂月餅卷啦巴打

今年買望月奇華未食
四喜好似上年有買過 個盒好搞笑 平靚正

下年買九龍酒店會唔會個師傅又走左變難食

九龍酒店真係幾抵

而家香港 D 飲食 乜都靠marketing
得個吹字

唔關事,師傅走左肯定差,個班老屎忽師傅點都唔會將全部教曬班靚

望月如何?

差左啦,依家係明星牌子
本來個師傅舊年同人夾份搞月高陛

肯定係拆帳傾唔掂數啦, 酒店又想抽水,
師博又想搵多啲, 有料咪出去開品牌, 自己賺好過被人抽水.
半島舊個班走晒啦, 望月之前係出錢請舊個位做顧問,
但上年都走左開左月XX.
不過我記得食過望月都係一般, 嘉麟樓就一年比一年差

舊年買左兩盒自用我都食唔哂
皮還好，但個餡又唔香又膩
真係好失望

嘉麟樓3年前都仲幫襯緊
真係好撚好味
個時雪櫃長期雪幾盒，食完晚飯就會去拎
早餐又會食一舊
中午出街又會用保鮮袋袋一舊出去
此情不再

冇可能
半島就係見年年狂加價都仲咁多人搶
今年直接整屎俾人食都俾人秒
因為大陸人淨係識半島同美心

其他唔知
但一拎起頂底分開就多左啦

肯定係拆帳傾唔掂數啦

可能係班師傅專登整到咁同公司倒米
冇理由有咁多年經驗製法會整到今年咁

我依家淨係信四喜

頂同底真係會分開 今朝餸粥先食左隻
咬左個月餅一啖 食兩啖粥
成個月餅底跌撚左落碗粥到

年年都係呢句有冇新意呀
當年考dse朝早聽收音機已經話轉師傅
講左幾年都仲轉緊
早兩年食覺得隻隻都差唔多 今年好似真係好離譜

吉士粉

7年前食過一次覺得好撚好食
印象中係好鬆好香奶味，應該未至於得返甜味
睇嚟要搵返個試吓睇吓係唔係退步咗咁多

去酒樓食奶黃包好食好多，又夠熱

買左未拎

平時我覺得差極都係冇乜特別 今年直頭係難食 唔好試

奶黃包同奶黃月餅完全兩回事

由鳩班傻閪毒撚啦
以為大家都係奶皇就一鳩樣
懶係醒目用幾蚊食個奶皇包

嘉麟樓無之前咁好味係事實。只可以講對唔起個名同個價錢。
宜家係到望月 九龍洒店之爭

利申 未食過月高x

記得零幾年食過一次 嗰陣係真係好食...

「無之前咁好味」呢個評價都俾到人期望
但事實上係難食兼同以前完全冇得比
我直情想拎上去咋型同要求退錢

btw send上蘋果有冇機會制造noise?

係 真係好難食 唔止冇之前咁好味

而家貴左一倍有多

我都唔明奶黃包點解可以賣咁貴

多乜撚野
返去錄條片出黎都得呀

話自己係奶黃月創辦人個兩個半島師傅
一個走左去望月做掛名一年, 之後自己開月高陞
一個今年去左皇玥
已經買哂呢兩間返黎試味

九龍酒店又平又大量貨，早買又有優惠，送禮自用都無敵

邊間好味d?

訂左未拎

順帶一提九龍酒店同嘉麟樓一樣配方

上年已經係咁
皮同餡一切就成舊碎哂
無辦法好叻咁開四
上年有2盒係雪櫃發左霉

我都係頂底分開，個底仲跌撚左落地下 以後都廢撚事再買

望月依家個老細好似係娛圈人
舊年定前年已經開始請明星去pop store度

On L 9

想睇

識食，試過晒望月，皇玥，嘉麟樓
九龍酒店真係最香

九龍酒店好食好多

信不信由你

黐撚線一個餅皮一個穌皮
一個有奶黃味一個得甜味
口感完全兩回事
咁都可以係一樣配方
做打手唔該咪咁白痴on9仔

我冇話過嘉麟樓好食喎 食過一兩次奶黃真係數啱我 大家食得開心d

你地記得食之前係微波爐輕輕加熱10秒

月高陞